諗定政權會做咩，我哋要做咩

當民主派真係大勝，港共政府一定會搵盡辦法打壓

DQ就照計做唔到嘅，因為區議會當選唔使宣誓。但政權會唔會破壞會議運作？故意捉走啲當選人？削弱區議會權力？呢啲都要諗定

掉翻轉，民主派成功攞返地區過半席位，唔該大家做定軍師諗定要做咩。唔好再畀梁耀忠事件發生，有優勢都唔識用。第一，一定要盡快傾好選邊個做主席。第二，要諗好用啲資源嚟做咩，對啲大白象工程要點樣一一處決

自推一下